\begin{aufgabe}{Das beschränkte Allwissenheitsprinzip in der Analysis}
Das \emph{beschränkte Allwissenheitsprinzip} besagt: Für jede Funktion~$f : \NN
\to \BB$ existiert entweder eine Zahl~$n$ mit~$f(n) = 1$, oder~$f(n) = 0$ für
alle~$n$. Zeige: Genau dann gilt das beschränkte Allwissenheitsprinzip, wenn~$x
= 0$ oder~$x \apart 0$ für alle (über Cauchy\emph{folgen} konstruierte) reelle Zahlen~$x$.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Verwende folgende Definition. Eine Folge~$(x_n)_n$
ist genau dann eine \emph{Cauchyfolge}, falls~$|x_n - x_m| \leq 1/(n+1) +
1/(m+1)$ für alle~$n,m : \NN$.\par}
\end{aufgabe}
